認真，除非星期日開會，去機場涼冷氣避雨一定最舒服

睇下佢夠唔夠膽煙入去
dllm 政治妓女